新疆伊犁 內一望無際的薰衣草!! 😍😍😍😍

新疆的一個城市叫: 伊犁，它的總面積是278,851.95 km²，而香港總面積2,755.03 km²。這個城市比香港大一千多倍，這裡可看到漫山遍野的草原，遠遠看去好似一副油畫。森林茂密，花卉分呈，带来了瑰麗與浪漫，吸引着無数貪享自然之美的旅行者。

請欣賞以下的照片：

仲有共產黨

屌您老母 新疆國都共產？

係咪好難去架

d 圖全部google返黎

烏魯木齊轉機 一個鐘左右

新疆超靚，有沒有人去過？伊犁只是其中一個城市，還有很多自然風光超美的城市，例如：喀納斯、天鵝湖、魔鬼城、五彩灘、新巴音布魯克大草原...... 位於南疆的塔克拉瑪干沙漠好宏偉，總面積比香港大三千多倍！

自你老母咩
自然風光
人地種黎賣 你自乜撚野然
野草就自然

俾中共洗腦洗到腦退化

諗起個沙漠就嬲鳩 一條友去撚咗個沙漠天氣又唔去 第二日走先出太陽

旅遊台都有數學家